[高質IQ題]點解周杰倫睇回到三國會喊？

三頁開估
好撚高質

格仔裙最迷人

回到過去？

手牽手 一步兩步三步四步望著天？

唔啱

真心高質架屌

無人想知

因為等你下課

東漢末年分三國

想回到過去 試著讓故事繼續

東漢末年分生果

凍呀抹lin粉生角

唔係林JJ ge歌黎咩

lm

唔啱呀

錯

[size=6]千祈咪撚比佢三頁[size=6]

Goodbye don’t cry
哭過痛快

連登仔好渣 我決定今晚開估

有創意 可惜唔啱

咁係唔係……

等你下課？

。。。一頁都無

有咩分別

因為佢唔想回到三國

因為小明真係跑得快過火車

木鹿大王

i go to school by bus

因為 堅尼米拿

因為渣ga

佢又唔係馬明

雖然係三國姐

欣賞你的思路

蟻多嬲死象

No

愛在西元前

咁我再諗過，係唔係……

等你下課

因為佢首無雙?

因為佢首曹操

差少少架喇 加油

唔係

都唔係